俾HR叫你遞信自己走嘅，可以大鳩佢一句

不如你以身作則，第一個遞信走啦，你敢做我敢跟

班廢屄撚會自己遞信咩
代幾萬一個月乜都唔使做佢地不知幾享受